［TVB日任6/3］檢舉CCTVB youtube頻道 你我有責

入黎嘅巴絲阻你地5分鐘

【狙擊行動@6 Mar】
💎是日舉報：CCTVB💎

1️⃣進入舉報頁面：
👉🏽 👈🏽
👉🏽 👈🏽

2️⃣勾選"垃圾郵件和詐騙" ＆ "捏造流量", 按"繼續"。

3️⃣勾選你想舉報嘅影片 ☑️📽

4️⃣在其他注意事項中輸入 "此頻道偏頗, 惡意中傷他人" 或自行創作📝

5️⃣按 "提交"✨

\｜/ \｜/

推

再推

再三推

推呀

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

唔好撚放過TVB 呀

Done 推

done

push

屌我又用左不推

追蹤樓主 每日追擊cctvb

PUSH1

收cctvb皮

多謝心穎巴堅持出post 提大家做野

Done

P

已做

做嘢呀

Ban埋邵氏果啲

Done!

p